{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001457",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "스튜디오 간결"
    },
    "text": "スタジオ簡潔は、シンプルで簡潔なミニマリズム家具を作成しています。 当スタジオでは、様々なクラスとオーダーメイドサービスを提供しています。 1-DAY Classでは、コーナー棚、マガジンラック、円形スツール、隙間本棚を学ぶことができます。 また趣味入門クラスと自律クラスもあります。 趣味入門クラスでは1ヶ月間木工の基礎を学ぶようになり、自律クラスでは自分だけの家具を自由に製作できます。 家具のオーダーメイドも可能です。 必要な家具のデザインを一緒に相談して製作いたします。 オーダーメイドは製作日から配送まで3~4週間かかりますので、日程を余裕を持って注文してください。 営業時間は毎日お休みでオープン準備中です。 最後に来る道はマジックタッチ建物の地下1階に位置しており、駐車は近くを自由に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタジオ簡潔ではどんな家具を作成していますか？",
            "answer": "スタジオ簡潔ではシンプルで簡潔なミニマリズム家具を作成しています。"
        },
        {
            "question": "スタジオ簡潔ではどんなクラスを提供していますか？",
            "answer": "スタジオ簡潔では1-DAY Class、趣味入門クラス、自律クラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "1-DAY Classではどんな家具を学ぶことができますか？",
            "answer": "1-DAY Classではコーナー棚、マガジンラック、円形スツール、隙間本棚を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "趣味入門クラスでは何を学ぶことができますか？",
            "answer": "趣味入門クラスでは1ヶ月間木工の基礎を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "自律クラスでは何を製作できますか？",
            "answer": "自律クラスでは自分だけの家具を自由に製作できます。"
        },
        {
            "question": "家具のオーダーメイドは可能ですか？",
            "answer": "はい、家具のオーダーメイドも可能です。"
        },
        {
            "question": "オーダーメイドの製作期間はどのくらいですか？",
            "answer": "オーダーメイドの製作日から配送まで3~4週間かかります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日お休みでオープン準備中です。"
        },
        {
            "question": "スタジオ簡潔はどこにありますか？",
            "answer": "スタジオ簡潔はマジックタッチ建物の地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は近くを自由に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 361
    }
}